二選一moment

Nancy
路人

利申：負皮

鮑姐

咩事

鮑